原來芒草係因為燒山先有咁靚

大東山係咪都應該燒山

燒山你好 燒山好野